波台拳擊挑戰賽八強階段

濕鳩ily vs 栗米六粒飯
世界情色王(牙笠) vs 袁澧林
鋼gum vs Costanza
N_Ben vs _BoA

想下注可找iwobi

🍻

全部all in買打唔成 貝沙灣都有得住

金腰帶

做拳手有冇獎金

頭兩pair可以打唔成，但我打硬_BoA條撚樣，鋼仔都打硬cos

蓋清sponsor

成班粒水

臘清

裁判：黃淦途

我想打柒你多啲

bb

唔～天氣不似預期

最尾個組 自己打自己

講事實

尋晚早訓 最尾個兩組又做咩事

籌人數

關你咩事 返去教波啦 星期日對鏝呀

有冇得買讓拳

加泥妖 vs 綠豆

343屌打鏝啦 使你講

想下就得
因為你一定俾我打死

實不相暪 其實牙賓俾我打咗入icu

係地下拳賽贏過星如
我被譽為摩打拳王

買拳賽取消4串15

其他比賽可以唔打
但人妖果場一定要打
支持綠狗調教佢

又笠

真心想睇人妖打拳

人妖打排球

第2場國家打比前哨戰

我買重n賓

4隻手係有優勢嘅

正常

咁Costanza係咪打埋你果場？
咁我同佢打果場一定要壓軸

ok一齊打柒崩牙狗

濕鳩ily vs 栗米六粒飯
世界情色王(牙笠) vs 袁澧林
鋼gum vs Costanza
N_Ben=Costanza vs _BoA

costanza記住幫我打柒鋼狗

打唔打佢都係柒

hi

啱啱完咗，Costanza打到鋼gum暈咗，下場將戰N Ben同_BoA既勝利者

[突發] 死熱狗boa因為粒水放咗飛機，四強將會由costanza對戰nben，而失敗者復仇賽將會由鋼gum同boa合演！

得個八條友仲有失敗者復仇賽